反了反了！連三色台都串9黑警！

睇下以前陀槍師姐製作幾認真

專業正直見到警察都肅然起敬

睇下最近(上網搵，殘體勿屌)

充分表現出嗰份兒戲同on9

黑警真係on99

大把啦 tvb暗黃黎嫁